講真DSE出到咁容易有咩意思

無挑戰性

數學卷二合埋眼填都有4
仲簡單過我細佬啲小學數

數學cut完又cut
係咁話難
班老師考官咁做唔係即係害緊班準備升大學既人咩

利申第一屆